致癌潤唇膏

咁多位巴絲打，請問市面上有邊啲潤唇膏係致癌
有邊啲係唔致癌

Burts bee 我自己用緊
100%natural 應該唔會致癌啩

繼打，呢隻好用？

絲*

搽之前要用小小濕嘅紙巾抹走啲爛爛哋嘅嘴皮
有時有層膜喺度嘅話，可以搽一層潤唇膏，等一陣之後再抹走佢就得
再搽潤唇膏就超ok

可能你會覺得好煩，但好多潤唇膏都係要咁，又唔係100% natural

Thanks 絲打